山齊士打出世界級表現助曼聯作客迫和歐洲霸主！

全能到仆街

西維爾過咗氣啦

暴聯

西班牙波 踢唔慣

山狗垃撚圾

其他隊顫抖未

牙狗怨婦

容我張狂 您起碼勁牠三班

黎之前已經屌緊佢冇用

好有先見之明

lin神，轉會黎阿狗報仇啦

7歲開始踢曼聯，生係最聯人，死係暴聯鬼

山神係強化版美斯

返到我曼主場就教訓呢隊西波

輸作客入球就好笑

魔性！

有smalling驚西咩

牙賓我屌你老虎